Проект создан 24.11.2020
#####################################
Что бы запустить его, понадобиться конфиги. В которых будет импорт всех шаблонов
#####################################
В папке public\assets\css в файле style.css импортируют стили шаблонов
#####################################
index подключает шаблоны с конфигов. Кооторые в свою очередь подлкючают приложение